\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{17 июля, утро} \\ \textsf{Лекция}}

\fancyhead[C]{\textsf{7-1 / 7-2 / 7-3}}

\fancyhead[R]{\textsf{Тараканов / Ходунов / Максимишин} \\ \textsf{ }}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

Декартовы и полярные координаты.
Переход из декартовой в полярную систему координат и обратно. Применение декартовых и полярных координат на плоскости. В каких случаях полярные координаты удобнее декартовых? Применение декартовых и полярных координат в других науках (география, астрономия).



\begin{figure}[h]
	\centering
    \begin{minipage}[h]{1\linewidth}
    \includegraphics[width=1\linewidth]{parts/7/days/pics/thr17.pdf}
    \end{minipage}  
\end{figure}


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: